侵侵，癲佬，微笑，潮童，嘉玲等廢青入一入嚟

希望我地廢青集團今年再接再厲！

好

新成員你好

May I join?

新年快樂呀
巨人巴打

估唔到早過侵侵留言

竟然唔點溫哥華陳浩南名。。。。

Ok

hi,又白又滑嘅靚仔巴打

南哥時區上好似未新年

hehe ok？

pmed

佢未過新年

.009

2017，本人祝福大家快快樂樂

代大家講聲多謝

推到癲佬佢地入埋嚟,新一年要人齊
齊齊整整先好

多謝你

好！

祝大家新年快樂！

終於入嚟
咁聽朝再推埋其他人
我地連登廢青呢個post要齊人

早抖巨巴

廢青

早抖

小圈子。。

係

咁早起身

今日露營啊

mk

我屌 喺隔離post無啦啦俾人串

邊個？

如果奧巴馬再選總統,有冇機贏Trump

睇下算啦 唔好留言 廢事我好似搵人幫拖噉

廢青軍團

唔好理喇
連登好多癲狗

到達營地

幾多人去

邊到？想路營好耐

4

塔門

我癲唔癲？